［出售］ KEF Muo藍芽無線喇叭

出售 KEF Muo藍芽無線喇叭 銀色一部
2017年7月16日於 荃灣 AV Life購入
有盒有單有保養
99%新 (少少花)

價錢$1500 可小議
有意請留tg

KEF MUO 蓝牙音箱户外便携监听NFC小音箱APTX发烧hifi音响国行【包邮】
【在售价】1368.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥m1qw01NSZxr￥ ，打开【手机淘宝】即可下单